連大哥幾時整返個交友台，好想係入面瘋狂識囡囡🤤

再加推pm功能 開放注冊人數急速上升
你有你收廣告費 我有我識囡囡
諗起都開針

𨳒 開錯台

G

啱牙，識囡囡梗係睇肉台啦！

咩事 冇貼麻友

ching識波

想識

人地唔識你 你點知佢叫咩名 好痴漢